[02-10-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

TSLA

升到hgc

lm

傳說出左阿珂我就排位上鑽石...

灰 馬 「 旺 蝦 王 」 於 直 路 賽 六 戰 六 勝 ， 馬 主 劉 錫 康 說 ： 「 潘 頓 今 場 因 為 造 不 到 1 1 7 磅 ， 所 以 未 能 為 『 旺 蝦 王 』 主 轡 ， 改 由 田 泰 安 接 手 贏 馬 ， 『 旺 蝦 王 』 下 場 將 會 報 爭 1 0 月 2 1 日 的 二 級 賽 1 2 0 0 米 精 英 碗 。 『 旺 蝦 王 』 比 『 天 下 為 攻 』 今 場 少 負 1 6 磅 ， 這 是 重 要 的 分 野 ， 前 駒 形 勢 大 利 ， 因 此 賽 前 我 對 『 旺 蝦 王 』 已 有 信 心 。 坦 白 講 ， 如 果 『 旺 蝦 王 』 今 場 負 輕 磅 佔 盡 優 勢 下 仍 輸 了 ， 我 反 而 會 對 牠 的 前 途 抱 有 懷 疑 的 態 度 。 『 旺 蝦 王 』 下 場 跑 1 2 0 0 米 ， 我 認 為 可 應 付 。 而 『 天 下 為 攻 』 今 場 表 現 都 非 常 犀 利 ， 牠 比 『 旺 蝦 王 』 多 負 1 6 磅 ， 末 段 鬥 至 難 分 難 解 ， 只 輸 不 足 一 個 馬 位 ， 兩 駒 下 場 再 次 碰 頭 ， 真 是 好 難 說 哪 一 駒 佔 上 風 。 」

即係天下圍攻今場當試大閘

手痕bid左個跟拜仁專機一齊去雅典做客既套餐

諗住求其出價點知真係要去

Experience includes:

Two tickets to fly to Athens, Greece with the FC Bayern München team abroad a private plane from Munich, Germany on Monday, October 22, 2018

A two-night stay, including breakfast, at a hotel, checking in October 22 and checking out October 24, 2018

Two tickets to the FC Bayern München match on Tuesday, October 23, 2018

Sightseeing tour for two around Athens

Two seats at dinner with FC Bayern München team and officials on Tuesday, October 23, 2018

Two tickets to fly with the FC Bayern München team abroad a private plane back to Munich, Germany on October 24, 2018

tla....你唔要早D出聲比我呀....

一定要我本人去 唔HEHE
洗濕咗個頭而家要買機票訂酒店

u fatfat la

TOTAL BID 要幾多錢?

rb

冇左上證既morning就係good morning

真係好平

上兩個禮拜對賓菲加先做緊價值大概13000HKD既point

係用機票酒店信用卡個d point bid 唔係現金

AEK雅典唔會貴過賓菲加啩

13000 跟機去入埋場重有LOCAL TOUR 抵到仆街啦 行路去慕尼黑JOIN都得

d7sse

機票酒店加門票都已經回本
餐晚飯除咗合照都唔知有咩講

堅持=勝利

u should retire thomas

直插冇水花

分期供股

你有德國客戶、同學、老師或是德國情敵嗎？

用德文罵髒話（尤其是在沒人聽的懂的台灣）是很爽的一件事。因為語言的隔閡，所以我們用德文罵髒話的時候比較沒有那種知識分子與生俱來的羞愧感。幾年前台灣有人從德國歌中學會了Scheisse(摔色)，今天你會從這裡學到更多！

下面舉出的髒字兒都是名詞，可以套用下列的句型：

1. 直接呼喊該字：

Arschloch!!

2. 加上第二人稱代名詞：

Du Arschloch!!!!（普通）

或

Sie sind ein Arschloch!!!!（敬語）

3. 強化該名詞：So 'ne Arschloch!!!

上面三種句型除了可以口語使用，也可以在書面上使用，十分的實用、有效。

如同台灣的Ｘ你Ｘ、Ｘ你Ｘ的Ｘ、Ｘ你Ｘ的老ＸＸ一樣，下面許多字的攻擊性非常強烈，尤其是有arsch字頭或字尾的。請不要在外國人出沒頻繁的地方如Pub、天母或是在任何正式書信上使用。也請不要為了炫耀德文能力而故意在德國人面前使用這些字眼。

如果你因為不當使用而慘遭意外，請自行負責。

BUY NG BUY 諾可 HO

13000有得同全隊波食飯咁抵

time will answer why

buy jor....ho 難用.....

堅持多一陣

有冇清CHAK CHRISTMAS DRAGON...

D7PCBC

BLOWJOB都冇人講股
廟區已死

841+3守22...

860 SET 2 HOLD 1.......

睇落企得唔係好穩...等多陣先諗下call唔call..

869 SET 食飯.......

又幾千

排821渣2.....

5薇拉溫泉殺HO JENG

翠龍有冇得輸....

堅持呀！

呢場鍾意1 5 8....

堅持D7BC❗️

琴日臨場四重彩要左一定賺飛撚左隻艮志騰雲果下屎....

艮志頭痕呢個分擺個牌仔都唔要

diu u la.....

睇臨場以為多快馬埋佢唔到尾啦...呢隻野已經唔係一次埋唔到尾...果隻騰龍駒馬房信唔過但兩課大閘有走勢埋單有180蚊p誇9張...我有拖埋但輸隻艮志騰雲先咁灰...

尾場我頭七隻都返哂黎....隻愛添滿唔比多d
力

對手太強...同心中有您分別係一隻跑3班一隻跑2班...

夾500堅持等到賺100, bc又然

me冇初出個隻

本多終勝

ho lun inch

隻龍王仔開始有d野睇
千四可能都短

老母好長？

贏千八
龍王自己都贏到千六

買左南莊雞寶先

果隻馬奇財已經FIT左一排.......暫時D即時飛數居然差唔多10倍.....唔係掛.....

16

潘狗嗰隻退出 黃金機會 係怕少馬冇步速難追

郭能一打落去內閃炒欄

600就打上黎啦 咁都唔贏交牌啦

today drop too fast...cfu dim see?

800試下先 廿點斬

你見我圈果d圖你就知唔sik see

沒有耶西的第一天

上星期亂咁黎 應跌唔跌

上星期等放假.....

由d1睇其實唔上280會好恐怖

Chok到 pk

上星期大陸狗發晒癲都穿唔到280其實都幾廢

其實睇國貨週線如果壓線行個效果應該仲恐怖過期指....

再睇個股其實9月尾托到280都日日有批洗緊.....9月月線CONFIRM之後必死果D今日已經發哂功.............

唔穿頂咪破底囉

淡友止蝕未

wei r

cfu 幾時出文....冇左上證而家走勢應該明朗左

大戶 放過我啦

7百幾點....

d 圖已經去到想點就點既地步

8舊...又上個月咁玩?

深喉

現在一切玩完了

呢兩個月都係咁 試完底又試頂

別人笑我太fung din
我笑他人HGC..

有一邊放緊假

一早放棄左睇圖
同人走堂上教果d 大出入到
根本亂9黎

ng see chart can see what

用感覺炒股

ho dor csl

我更新番fb page yau mo people see

都係繼續9S算

BEAUTY GENERATION 美麗傳承 V380 132 +6

今朝二話不說入了

感覺大法

又會俾人追住咬

want call

其實之前追我咬果隻野 之前係TG問我點入谷
我見佢心術不正...拒絕左，之後就開始咬

諗住都係講期權？有冇新野睇下

完全無起色...點CALL

wa...

no wor me want...

TLA...

你咪唔好理我去put lor

me want ping sc then get on the boat

呢度多CSL是常識吧
贊成update等睇戲

但個caption係咪需要改下

U CALL 返QQ LA HO MO

以上這張是２０１３年１０月時的圖
當天有生放送
山本當天公佈了一個新玩法：挑戰模式

然後就在２０１３年１１月實裝
當年第一個挑戰模式是這樣玩的：
－我方只可以派出隊長，然後隊員都要選用隊友的
－單隊長玩法
－不能使用魔法石
～不過其實也只是個用來拿取魔法石的手段

然後到了２０１７年３月

實裝了新的挑戰模式
玩家這次可以用雙隊長了
不過條件是：讓２寵
當時可震撼了，因為挑戰模式的魔法石完全ＲＥＳＥＴ

玩家只要乖乖的打
就可以拿到９４顆魔法石！

至於現的的挑戰模式，一共有
普通地下城：４２
技術地下城：５５
－也即是通通通關的話，可以拿９７石！

LEE DOU D 清撳個掣就85

only sp jor but dou wanna cklm

㩒掣要錢

GUN BC 撳個掣就-500變+100

我係青頭forever....

堅持292

挑戰mode仲有幾關未過

新手想問下BC有邊日MO LUI EAT有邊日NG係GREEN HEAD

GUN PATPAT扑每日等夠體刷埋嗰幾關有幾LUP💎...GUN BC一朝早就劈劈聲

lm wait screen cap

痴住DL收

港女一發力 同道指距離又得返400點

040+1 睇下有冇幾十典執下

老豆名句：可______ , _____收 _

巴屎閉......

DL close

穿埋270呢D心理關口收就........

yen咁平好想去日本

北海道
助養架妹

5仔又有息收
好羨慕

D74CGPG

lm wait see world war

蒸發對決

都唔係由 5 仔發動先

夜晚繼續落

换d羊等升有冇得諗？

me has 1M yen avg price 7.2x..........sell to u @ 7.2 ok?

no la

me wait u pay hen still

6wo now==